飯氣攻心好辛苦

我每日淨係夜晚訓都大概10個鐘或以上
但係一食完飯就即刻撐唔大隻眼
諗住合埋眼休息點知又訓咗兩個鐘
啲時間去晒瞓覺度 我自己都覺得cls

有冇人都試過咁樣 有咩方法解決

照鏡嘔返出黎

low carbs diet

有得訓好幸福，咪訓下囉

試下食7分飽